未央vs允賢

未央（唐嫣）
允賢（劉詩詩）

未央

未央

允賢

未央真係好正

雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

兩個都好靚 唐嫣輪廓sharp啲 詩詩就有種古典氣質
最尾都係揀左未央

我投九公主

你揀張相有bias

已經揀返劇照

未央成日俾人SM
允賢就成日收兵扮女神
高下立見啦

緊係末央啦，有hana唱主題曲

我

未央個廣東話配音把聲好似冇戴氧氣罩就快斷氣咁

劉詩詩個tbb配音簡直一流

劉詩詩 允賢 若曦 莘月 無得事

劉VV